零售行業大控訴

歡迎大家入黎吹下水

頭先8點出街食野

街上D人少到好似外國咁，食肆鋪頭好多關門

今次真係幾大穫，個經濟

啱啱公司炒咗第一輪噶人
我係其中一個
不過公司都賠得多 可以捱一排
但都keep住搵工
利申：sales

呢個經濟情況下已經夠慘，仲要公司無人性不理員工死活

加油啊巴打😢

覺得條街仲係唔少人

星期六 日嘅旺角同尖沙咀好似死城咁

星期六 日嘅深水埗同以前一樣咁多人

六、日銅鑼灣多人

啲坐office既就下下打落嚟鋪頭話呢樣個樣問無生意又點又盛要有人先得架鬼唔知要生意咩！呢d時勢仲邊有心情去行街買嘢

之前示威
我日日打落鋪 “因為冇客都日日做撚錯野”

我純粹八卦問下 點解冇單
但係啲sales 緊張到好似老闆叫我問咁
原來咁黑人憎

電器promoter 有d賣撚到冇貨賣番唔到貨 有貨個d又唔撚買個人工係咁落

咩類型既sales? 諗住番份咩頂住先？

以前做過幾份唔同類型噶sales
對上果份就係飾物
都in緊賣衫噶sales
希望可以做住先

仲請人？

噶乜撚 支那人?

業已失食左幾個月老底
唔想再做sales 應該一年半載都好唔翻

死大陸豬

係咪扮豬叫聲